Astro A50 GEN 3 耳機 接收問題

買左幾日 想問下你地連連下線會唔會有時斷2 秒左右再連接返？

呢兩晚玩LOL 陣唔中又斷兩秒 乜都聽唔到 兩秒後又重連返 成晚出現左 3~4次呢種情況
搞到個人都好唔自在

想問下呢個問題係個software 問題 ?係個耳機問題？ 定我電腦個usb位供線唔夠力問題？

百思不得其解

(但音質真係好正 ps4 同pc 互連好撚方便）

我都係有呢個問題，好撚古怪

我都係，最後你點整? 定仲係有問題

退左貨換a40

其實我估係router channel 問題， 我用wifi check見到有樓上樓下用個channel 係within A50 個range, 如果我用手提電腦，廳用就冇問題，一近窗就會成日斷

千幾兩千蚊買返來斷線，死罪啦